［急問］有無人知呢首咩歌？？

錯錯錯錯錯～錯錯錯錯！
錯錯錯錯錯～錯錯錯錯！